#######################################
# Syntax Coloring Map For ESP32_mgo_tec
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

mgo_tec_bv1_m5stack_sd	KEYWORD1
mgo_tec_bv1_m5stack_sd_simple1	KEYWORD1
mgo_tec_bv1_m5stack_sd_yahoo	KEYWORD1
mgo_tec_esp32_ili9341_sd	KEYWORD1
mgo_tec_m5stack_bme280	KEYWORD1
mgo_tec_m5stack_bme680	KEYWORD1
mgo_tec_esp32_m5stack_firebase	KEYWORD1

mgo_tec_esp32_bv1	KEYWORD1
MGO_TEC_BV1_M5STACK_SD_SKETCH	KEYWORD1

mM5	KEYWORD1
LCD	KEYWORD1
SFR	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################
#Class
  MgotecM5stackSdInit	KEYWORD2
  MgotecM5stackSdInit1	KEYWORD2
  MgotecM5stackSdYahooInit1	KEYWORD2
  FontParameter	KEYWORD2
  ScrolleParameter	KEYWORD2
  GraphParameter	KEYWORD2
  ILI9341Spi	KEYWORD2
  SdUtf8toSjis	KEYWORD2
  SdShinonomeFont	KEYWORD2
  WebGetClass	KEYWORD2
  ILI9341Watch	KEYWORD2
  YahooJrssGet	KEYWORD2
  MessageWindow	KEYWORD2
  ButtonSwitch	KEYWORD2
  DisplayBme280I2c	KEYWORD2
  DisplayBme680I2c	KEYWORD2
  FirebaseRD	KEYWORD2
  DispShinonomeFnt	KEYWORD2
  SelectUrl	KEYWORD2
  BtnDispSelectBox	KEYWORD2

#Object
  watch	KEYWORD2
  yahoo	KEYWORD2
  font	KEYWORD2
  scl_set	KEYWORD2
  disp_fnt	KEYWORD2
  wifi_msg	KEYWORD2
  msg	KEYWORD1
  btnA	KEYWORD2
  btnB	KEYWORD2
  btnC	KEYWORD2

#Functions
#common
  
  init	KEYWORD2
  initScrolle	KEYWORD2

#ILI9341Spi
  ILI9341init	KEYWORD2
  dispRotation	KEYWORD2
  displayClear	KEYWORD2
  drawPixel65kDotColor_sd	KEYWORD2
  drawPixel65kDotColor	KEYWORD2
  drawPixel65k3Color_sd	KEYWORD2
  drawPixel65k3Color	KEYWORD2
  drawLine	KEYWORD2
  drawHorizontalLine	KEYWORD2
  drawVerticallLine	KEYWORD2
  drawRectangleLine	KEYWORD2
  drawRectangleFill	KEYWORD2
  drawCircleLine	KEYWORD2
  drawCircleFill	KEYWORD2
  brightness	KEYWORD2
  XscrolleFontArrayInit	KEYWORD2
  YscrolleFontArrayInit	KEYWORD2
  XscrolleFontArrayInitMax	KEYWORD2
  YscrolleFontArrayInitMax	KEYWORD2
  scrolleArrayDelete	KEYWORD2
  scrolleFontSetUp	KEYWORD2
  scrolleFontColorSet	KEYWORD2
  scrolleXYrangeComChange	KEYWORD2
  scrolle8x16font	KEYWORD2
  scrolle8x16fontInc	KEYWORD2
  reverseScrolle8x16font	KEYWORD2
  reverseScrolle8x16fontInc	KEYWORD2
  Yscrolle8x16fontInc	KEYWORD2
  YdownScrolle8x16fontInc	KEYWORD2
  display8x16Font	KEYWORD2

#SdUtf8toSjis
  fileClose	KEYWORD2
  convUtf8ToSjis	KEYWORD2
  convUtf8ToSjisF	KEYWORD2
  codeConvUtf8ToSjis	KEYWORD2
  readTableUtf8SjisF	KEYWORD2

#SdUtf8toSjis
  fileClose	KEYWORD2
  convUtf8ToSjis	KEYWORD2
  convUtf8ToSjisF	KEYWORD2
  codeConvUtf8ToSjis	KEYWORD2
  readTableUtf8SjisF	KEYWORD2

#SdShinonomeFont
  init3File	KEYWORD2
  init2File	KEYWORD2
  close3File	KEYWORD2
  close2File	KEYWORD2
  convStrToFont	KEYWORD2
  convStrToFontF	KEYWORD2
  convStrToSjisToFont	KEYWORD2
  convSjisToFontF2	KEYWORD2
  convSjisToFont	KEYWORD2
  convSjisToFontF2All	KEYWORD2
  convSjisToFontAdrs	KEYWORD2
  convTableAdrsToFullFont	KEYWORD2
  convTableAdrsToHarfFont	KEYWORD2
  convSjisToFontInc	KEYWORD2
  convStrToSjis	KEYWORD2

#WebGetClass
  getNtpTime	KEYWORD2
  sendNtpPacket	KEYWORD2
  wifiAPconnect	KEYWORD2
  ntpServerInit	KEYWORD2
  getNtpTimeInit	KEYWORD2
  webGet	KEYWORD2
  httpsWebGet	KEYWORD2
  httpsGet	KEYWORD2
  weatherJfontNum	KEYWORD2
  getNtpServerSelect	KEYWORD2
  getNtpInterval	KEYWORD2

#ILI9341Watch
  NtpStatus	KEYWORD2
  colon1_font	KEYWORD2
  colon2_font	KEYWORD2
  ymd_font	KEYWORD2
  ntp_msg	KEYWORD2
  initDefNum	KEYWORD2
  watchFontSetup	KEYWORD2
  watchFontSetup2	KEYWORD2
  watchFontRead	KEYWORD2
  scrolleWatch	KEYWORD2
  displayColon	KEYWORD2
  displayColon2	KEYWORD2
  getNTP	KEYWORD2
  getNTP2	KEYWORD2
  getNTPserverSel	KEYWORD2
  watchStrFontConv	KEYWORD2
  displayYMDW	KEYWORD2
  watchDispReset	KEYWORD2

#YahooJrssGet
  NewsStatus	KEYWORD2
  WeatherStatus	KEYWORD2
  news_font	KEYWORD2
  weather_fnt	KEYWORD2
  news_scl_set	KEYWORD2
  news_msg	KEYWORD2
  weather_msg	KEYWORD2
  initWeather	KEYWORD2
  dispYahooJweatherMyFont	KEYWORD2
  getYahooJnews	KEYWORD2
  getYahooJnewsRCA	KEYWORD2
  getYahooJnews2	KEYWORD2
  getYahooJweather	KEYWORD2
  getYahooJweatherRCA	KEYWORD2
  getYahooJweather2	KEYWORD2
  scrolleYahooJnews	KEYWORD2
  scrolleYahooJnews2	KEYWORD2

#MessageWindow
  WifiStatus	KEYWORD2
  WebGetStatus	KEYWORD2
  dispWifiStatusMsg	KEYWORD2
  dispWifiStatusMsg2	KEYWORD2
  dispWifiStatusMsgShort	KEYWORD2
  dispWebGetStatusMsgShort	KEYWORD2
  dispWebGetStatusMsgLong	KEYWORD2
  dispWifiStatusMsgRev	KEYWORD2
  dispWifiStatusMsgShortRev	KEYWORD2
  dispWebGetStatusMsgShortRev	KEYWORD2
  dispWebGetStatusMsgLongRev	KEYWORD2
  dispMsgWindow	KEYWORD2

#ButtonSwitch
  ButtonStatus	KEYWORD2
  buttonAction	KEYWORD2

#DisplayBme280I2c
  DispStatus	KEYWORD2
  TimeMeasureMode	KEYWORD2
  m_time_measure_mode	KEYWORD2
  initBme280Force	KEYWORD2
  getData	KEYWORD2
  serialPrintSensorData	KEYWORD2
  initGraphAll	KEYWORD2
  reDrawGraphAll	KEYWORD2
  drawGraphNowAll	KEYWORD2
  initDispValue	KEYWORD2
  displayValue	KEYWORD2
  displayMinMaxValue	KEYWORD2

#DisplayBme680I2c
  DispStatus	KEYWORD2
  TimeMeasureMode	KEYWORD2
  m_time_measure_mode	KEYWORD2
  initBme680Force	KEYWORD2
  getData	KEYWORD2
  serialPrintSensorData	KEYWORD2
  initGraphAll	KEYWORD2
  reDrawGraphAll	KEYWORD2
  drawGraphNowAll	KEYWORD2
  initDispValue	KEYWORD2
  displayValue	KEYWORD2
  displayMinMaxValue	KEYWORD2
  calcGasAverageValue	KEYWORD2

#FirebaseRD
  FirebaseState	KEYWORD2
  PatchStatus	KEYWORD2
  SseStatus	KEYWORD2
  sendGetRequestSSE	KEYWORD2
  patchHTTPrequest	KEYWORD2
  pickUpStrSSEdataAll	KEYWORD2
  pickUpStrToTargetStr	KEYWORD2
  pickUpTargetStr	KEYWORD2

#DispShinonomeFnt
  scrolleText	KEYWORD2
  newSetText	KEYWORD2
  dispText	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

#Arduino-ESP32
  WIFI_OFF	LITERAL1
  WL_CONNECTED	LITERAL1

#ButtonStatus
  Release	LITERAL1
  OnStart	LITERAL1
  MomentPress	LITERAL1
  LongPress	LITERAL1
  ContPress	LITERAL1
  Release	LITERAL1
  
